電腦喇叭 筆直500 求推薦

平時聽歌睇片多，唔介意用淘寶貨
求各位巴打幫幫忙

500樓下求其買個2.0囉

淘仔最近黎緊年貨節
可以望下SONY既XB30
或者Creative T20 ,T30折完個價

edifier

求其淘寶罷啦，有聲咪得咯。
追音質有無咁多地方，無既就喇叭平平地有聲就夠，留錢買耳機啦，可以打下FPS game

大陸牌子 山水 得唔得?
黃金地庫有間 都係插3.5MM線
2個喇叭,1個低音箱 高,低,音量3粒制調教,
價錢有平有貴,$500買到質素唔差,
屋企果個打機,睇戲,聽歌都好好音質 可以諗諗

位置係老麥果邊入口,一落樓梯唔好向左手邊行,行右手邊走廊仔,行到第一個有出口嘅路口(出口係左邊)嘅右手邊鋪